(立即行動) Fb Ig Twitter 一人一聲明撐醫護

行動同我推上熱門
我地要話比醫護朋友知，我地有幾多人撐佢地
立即行動，每人po一段聲明係fb ig twitter表態，以下作參考:

本人在此聲明，絕對支持及尊重醫護人員的任何工業行動，如其行動對本人有任何影響，亦不會怪責醫護人員。
#醫護的命也是命
#與醫護同行

p牌推唔到

幫下手

撐醫護 撐醫護

千祈唔好買呢幾款口罩

推
已post

推